
Сижу дома в холодильнике лобстер пицца
Зима хуячит на минус 30 в москве это традиция
Вечер в тепле килограм шишек первого ещё больше
Колонки исполняют снупа по тв поебень без звука
Звонит киска ей 15 в зоне риска чья то сестра или подруга друга
Короче не помню откуда помню голосок блядский
Ей типа грустно за окном вьюга хочет в гости заебалась скучать
Приехала красивая дунули дал ей в голову
Хорошо глатает не проливая дунули
Нюхать мой небодяженный первый не хочет сучка
Говорит берегу нос завтра ей в школу от кокоса у неё понос
Но не бережёт жопу дунули налил ей столичной
Ставлю раком одел гандон
Насыпал ей в пизду дохуя кокса и задвинул свой корень
Она охуела ей 15 ебу сладко у нее узко
Она прётся реальная перегрузка
Орёт еби меня в жопу я только за посмотрел ей в глаза
Дунули обмазал гандон коксом и впёр ей свой джойстик в гузку
Завыла бич как сигнализация кругом соседи голимая провокация
Пришлось заткнуть ей рот ношенным соксом
Хороший кляп не мешает сексу
Падает дверь менты поганные понятые
Из под кровати узи и калаш достаю
С двух рук не вынимая хуя из жопы гостей кладу и кончаю
Охота чаю и надо валить с хаты опередить ментовские прихваты
Беру своё и сажусь в лупатый ей лавэ на такси а сам расстворяюсь
Заебатый сегодня был день я проводить время юсьинтересно стараюсь
Пацаны говорят получается возражать лень да я особо и не пар
Особо и не парюсь
